會計撚想去新西蘭讀master, 讀完爭取係果邊搵到工， 請問仲讀會計定讀其他好?

如題。

有牌未

CPA AUS

認真
讀 surveying
Cima+CPAA+QS 值＄